研究發現人類每病一日

壽命就會減少一日

大家記得保重身體

我唔病都每日小一日
唔理了